Academic Torrents：27TB 學術研究 合法免費開心share

入唔到手

Swartz died for this

好正呀
無限感激

留名

正呀, 唔駛驚冇DATASET用